Miss Evelyn is enorm opgewonden door de onbevredigende aard van mijn eerste gevecht, was extreem warm, en haar armen en benen rond mijn lichaam gooien, wij opnieuw snelde halsoverkop in al de woede van neuken, en zoals mijn vorige de bestedingen hadden de kracht van onmiddellijke ontlading enigszins verminderd, dat was ik in staat om mijn bewegingen precies aan te passen aan die van mijn meest actieve metgezel, en we zonk samen in alle wulpsheid van tevreden verlangens, lang in elkaars armen liggend, voordat we weer in een staat waren om onze strijd in het heerlijke domein van de liefde te vernieuwen.
